#
ไมโครซอฟท์
 
ปล่อย
MobileWindows
 
Mobile
 
Build
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอป
แอป
แอป
คีย์บอร์ด
พีซี
เพียง
สอง
ปล่อย
รุ่น
ทดสอบ
สมาชิก
กลุ่ม
รายละเอียด
อาทิ
แก้
บั๊ก
ล่ม
ยกเลิก
แจ้ง
เตือน
จำนวน
แก้
บั๊ก
โน้ต
อินพุต
ย่อ
ใช้
มือ
ถือ
แก้
บั๊ก
อัตราส่วน
ภาพ
สูญหาย
ภาพ
ย่อ
ทำ
ภาพ
ดู
ยืด
เกิน
เป็นจริง
เหมือน
รุ่น
ทดสอบ
ที่แล้ว
ไฟล์
บน
สามารถ
ปฏิสัมพันธ์
เลื่อน
ดู
ซูม
แบตเตอรี่
มือ
ถือ
รุ่น
เก่า
หมด
เร็ว
ไวไฟ
ตัด
เชื่อมต่อ
ที่ทำงาน
หยุด
ยาว
เฉลิมฉลอง
วันชาติ
วันที่
ก
.
ค
.
คาด
ปล่อย
รุ่น
ทดสอบ
ใหม่
กี่
วันข้างหน้า
ครับ
ที่มา
Windows
 
Windows
 
Mobile
 
Windows
 
Insider
 
Fast
 
ring
 
Windows
 
Action
 
Center
 
dismiss
 
Sticky
 
Notes
 
minimize
 
Known
 
issue
 
Continuum
 
Connect
 
Windows
 
Mobile
 
live
 
tile
 
shrunk
 
Known
 
issue
 
PDF
 
Microsoft
 
Edge
 
Lumia
 
Microsoft
 
Windows
 
Experience
 
Blog
 
